香港人反抗 香港人反抗 香港人 幾時肯再反抗？

休息完未？

有打開國際線就知從來冇休息過
肺炎帶黎個功用比單單街頭抗爭高好多好多
學識順流而上總好過形式化抗爭